msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SupportCandy - WooCommerce\n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-07 10:24+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-07 10:24+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wpsc-woocommerce.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: class-wpsc-woo-installation.php:111 includes/class-wpsc-woo-settings.php:36
msgid "Support Tickets"
msgstr "任务单帮助中心"

#: class-wpsc-woo-installation.php:112 class-wpsc-woo-installation.php:113
#: class-wpsc-woo-installation.php:114 class-wpsc-woo-installation.php:151
#: class-wpsc-woo-installation.php:158 includes/class-wpsc-woo-settings.php:37
#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:38
#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:39
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: class-wpsc-woo-installation.php:236
msgid "Woo Subscriptions"
msgstr "订阅Woo"

#: includes/class-wpsc-woo-admin.php:61
msgid "Create Ticket"
msgstr "创建任务单"

#: includes/class-wpsc-woo-license.php:109
#: includes/class-wpsc-woo-license.php:159
#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:100
#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:231
#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:271
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:120
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:207
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:125
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:212
msgid "Unauthorized access!"
msgstr ""

#: includes/class-wpsc-woo-license.php:114
#: includes/class-wpsc-woo-license.php:164
#: includes/report/class-wpsc-rp-woo-product.php:69
#: includes/report/class-wpsc-rp-woo-product.php:83
#: includes/report/class-wpsc-rp-woo-product.php:136
#: includes/report/class-wpsc-rp-woo-product.php:166
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:212
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:217
msgid "Bad request!"
msgstr ""

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:113
msgid "Dashboard support tab"
msgstr "仪表板支持选项卡"

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:124
msgid "Dashboard support tab label"
msgstr "仪表板支持选项卡标签"

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:132
msgid "Order help button"
msgstr "订单帮助按钮"

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:143
msgid "Order help button label"
msgstr "订单帮助按钮标签"

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:152
#, fuzzy
#| msgid "Order help button"
msgid "Product help button"
msgstr "订单帮助按钮"

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:163
#, fuzzy
#| msgid "Order help button label"
msgid "Product help button label"
msgstr "订单帮助按钮标签"

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:172
#, fuzzy
#| msgid "Order help button"
msgid "Product help tab"
msgstr "订单帮助按钮"

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:183
#, fuzzy
#| msgid "Order help button label"
msgid "Product help tab label"
msgstr "订单帮助按钮标签"

#: includes/class-wpsc-woo-settings.php:192
msgid "Use woo dashboad as ticket URL"
msgstr "使用woo仪表板作为任务单网址"

#: includes/custom-field-types/class-wpsc-cf-woo-order.php:214
msgid "WOO Order"
msgstr "WOO下单"

#. translators: %s: payment id
#. translators: %s: order id
#: includes/custom-field-types/class-wpsc-cf-woo-order.php:990
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:261
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:266
#, php-format
msgid "Order %s"
msgstr "下单%s"

#: includes/custom-field-types/class-wpsc-cf-woo-order.php:1030
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:430
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:514
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:303
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:388
msgid "View Order"
msgstr "查看订单"

#: includes/custom-field-types/class-wpsc-cf-woo-product.php:210
msgid "WOO Product"
msgstr "WOO产品"

#: includes/report/class-wpsc-rp-woo-product.php:145
msgid "Unauthorized"
msgstr ""

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:69
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:73
msgid "Total Spent:"
msgstr "总花费："

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:86
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:91
msgid "Recent Orders:"
msgstr "最近订单："

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:101
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:106
msgid "View More"
msgstr "查看更多"

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:284
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:293
msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:300
msgid "Payment Key:"
msgstr "支付密钥："

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:379
msgid "Products"
msgstr "产品"

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:472
#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo.php:349
msgid "WooCommerce order payments"
msgstr "WooCommerce订单支付"

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:585
msgid "Subscriptions details"
msgstr "订阅详情"

#: includes/widget/class-wpsc-itw-woo-subscription.php:603
msgid "Subscriptions Update"
msgstr "订阅更新"

#~ msgid "SupportCandy - WooCommerce"
#~ msgstr "SupportCandy任务单系统 - WooCommerce电商平台"

#~ msgid "https://supportcandy.net/"
#~ msgstr "https://supportcandy.net/"

#~ msgid "WooCommerce integration for SupportCandy!"
#~ msgstr "SupportCandy任务单系统里集合的WooCommerce电商平台！"

#~ msgid "SupportCandy"
#~ msgstr "SupportCandy任务单系统"
